joel死左ellie仲要打到最尾殺撚左咁多人先唔報仇放生

仲要我睇兩個男人扑野

垃圾game，未買唔好買，二手都咪撚買
買左學佢咁

唔劇透死全家

報仇會失民意

真係多謝leak個員工

0-0又叫我？

屌佢老母
見到阿joe比條肥西射腳
我重要係咁玩個肥西
我真係興撚到火屎
The last of us part2 我屌你老母

呢個人真係好有良心

有啲連登仔仲話啲leak好假
要話哂成隻game先
信leak嘅都係「連登天才」

利申
好榮幸入到小氣簿

眼火爆

有cg有配音點撚樣假...
d打手 同 盲撐 cls

wd都好過佢啦
有得俾你簡殺唔殺

今次呢個要推

WD個故事成個層次唔撚同, 最尾一幕係畫龍點精, 可唔可以唔好拎嚟同垃圾比較?

歧視亞洲人

劇透，已舉報
你班友點鬧我唔理你
標題劇透真係好過分

推上遊戲台熱門

你到底識唔識咩叫尊重？
隻驚出左唔夠幾日就標題劇透
重點係我仲未爆機呀

扔左去啦

做得好

真?
未買

推

聽講遊戲性好高

咪同第一集一樣
玩法無變

即係好高啦
我第1集玩得好開心

Watch dog個good/evil meter已經一路build緊最尾個幕 成隻game中間係有唔同位可以揀自己想做道德撚定殺殺殺 成個故事係老套d但係寫得幾好
但tlou2中間邊撚到有咩寬恕 一路殺殺殺到最後突然間就睇化左 cls
利申wd最尾冇殺到 但tlou2有乜人想唔殺 當然冇得揀

抵撚死啦
快d三四周目睇多幾次猩猩扑嘢啦屌你老母

睇 storyline 睇到哭撚左

有冇尊重過阿Joel

ok啦，唔好咁在意劇情就得

玩法、操作無變
本身劇情係賣點，點知今次令到第一集fans反感

GTA 5當年用Trevor 殺 Johnny都好大迴響
但人哋刻畫到 Trevor角色出嚟，GTA 5本身劇情都係咁多代中弱
估唔到 last of us 做到更弱

幫推
雖然冇諗過要買

官方宣傳片係邊段

咁你玩返第一集咪得 洗撚買新game

第二日

有冇link 想睇佢點作假宣傳

成個旅程都無猶豫過，話殺就殺
Abby亦無做咩講咩令Ellie理解佢
係Ellie好似鬼上身咁成個性格突然改左

咁都覺得無問題既人

不如信林鄭聽日會走出來講“我突然記得我都係香港人，我支持香港獨立“好過啦

好撚假 算尻數啦

唔好上網上連登囉

等同於
玩生化危機 你親身用病毒殺Chris同Leon

Joel當年都係見人就殺
Abby叫做報仇就算

相反Ellie就四眼仔上身--0-0

仆街玩個遊戲都見到左膠-o-o

第一集就係因為劇情好先俾人叫神作 去到第2集叫人唔好在意劇情

Joel個死法太on9 明明第1集係勁高警戒心 唔會咁易信人 去到今集佢同tommy變咗弱智仔咁款 一啲戒心都無 一代戰神咁樣俾人整死

你不如咁諗
反正唔劇透都劇透左
不如幫手推post
等更多巴打脫苦海
當幫大山婆積福好過啦

劇透TLoU2全家幸福健康

話唔定今次bio8玩同一樣套路
最後叫你殺chris

支持推上熱門
政治正確到on9
史上最垃圾劇情
又女權又黑人
平時睇新聞都覺得荒謬 連打機都要荒謬
智撚障

垃圾驚

好似打完飛機聖人模式咁樣

呢隻垃圾game劇透真係冇所謂

ellie abby兩條友又殺又唔想殺咁唔知想點, 左膠諗野真係特別ON9
而家好似之前個假LEAK仲好D, ellie死撚埋好似仲貼題

平時好撚憎人劇透
今次頑皮狗搞到成PAT屎 透哂全世界等大家都唔好買就岩
死左膠

Cap炒蛋王

殺左點炒 你都傻既 有排用啊d角色

繼偽善者桐生一馬後，遊戲界又多咗偽善者艾莉

殺曬咁多人最後左膠上身

艾莉都驚失民意

推
救世

咁達哥一定要玩到爆機了

猩猩交配

佢真善啦
偽善係平時滿口仁義道德 要殺個陣就唔眨眼
Ellie係平時就殺殺殺 應該殺個陣就-0-0

桐生一馬係咁坐監都仲夠薑殺人咩

佢報仇從來唔會半徒而廢

幫推

其實唔係唔報仇
係佢唔夠ABBY 打人地ABBY放佢生

你咁想知真劇情我講埋俾你聽囉

劇透TLOU2
功德無量
拯救萬民
慳返四舊
Gamer之福

推 不能只有我看到 劇透全家幸福

本身驚劇透乜7評價都冇睇就買
玩咗陣就知唔撚對路
Abby第一眼都唔知男定女
對波型又勁怪
之後ellie又同猶太人les
仲要格啦底有毛
Joel成埋真係完全接受唔到
最衰買咗數位退唔到
未買真係咪撚買

本身除左劇情已經無乜特別
而家連劇情都無埋真係唔洗玩

reddit 有對比影片，trailer ellie 比人捉住隻手，鏡頭過去係joel, 但game係傑西捉住佢手

tyler1玩到嬲

咁多野可以屌你就係到講咩猶太人咩加拿大毛
我係neil druckmann見到呢D真正racist sexist嘅反對聲音真係發夢都笑出黎

極度懷疑Neil druckmann玩黑暗兵法想人憎左膠再多啲

連登第一個post標題劇透係唔會俾人負評

咁啱玩到依度咪屌玩咗嗰啲
我唔係歧視猶太人
係覺佢格硬去表達依啲樣好嘔心

葉問4已經係

我完全唔憎左膠嘢，憎嘅係佢嗰種「直」入嘅表達手法，小學生都識曲啲

以前啲驚邊個咁
依家係都要加依啲元素
由唔憎都變憎

依啲元素對我嚟講唔係問題，而係TLOU2個劇本本身就垃圾，用屎嚟包裝有意義嘅嘢，冇乜幾個人會鍾意

abby係男人扮女人定調返轉

重未del post
連仔都笑鳩你班水魚

係咪被連仔del咗

diulasing 標題劇透戇99

救你一命炸

波台狗學人講尊重

連仔

琴日買咗 但未有時間打

賣返出去/剪爛佢

劇透標題出面show唔到

送都無人要
接左都係剪

畫面唔靚

仲無撚左兩隻手指, 屌佢靚女黎架, 無左兩隻佢又唔執番遲D駁番

不如學番PS3, 整無限MINE 好撚好玩

諗起SAVING RYAN, 唔殺個德佬咪有後患殺番你美國人囉
用刀SLOW MOTION插入心臟

一馬都係笑鳩下佢姐 ellie真係